[突發] South Park 官方正式向中國道歉

來自Trey Parker與Matt Stone向中國的正式道歉
就跟NBA一樣，我們非常歡迎中國式和諧深入我們的家園與心中。
我們也一樣愛錢更勝自由與民主。習主席長的一點也不像小熊維尼。
本週三晚間10點，請準時收看我們的第300集動畫。
中國共產黨萬歲！預祝您今秋高粱豐收！我們這樣算和好了嗎中國？

「突發」衰仔樂園(South Park)發出官方聲明向支那跪低

Old new is so 唔識串

唔好用ie上網喇巴打

琴晚twitter玩夜咗

訓醒無耐

一日到底要出幾多個south park post

既然尋日咁回應,唔知"Shots!!!"呢集會係點